(圖)賤種大媽搭巴士飛象過河，如何不失霸氣屌柒佢

毒撚唔夠膽岀地，只好影相批鬥

做乜鳩

透過 HKG 分享一則貼文：[有圖]搭巴士遇到啲仆街晾腳過對面位應該點做？

child登仔除咗抄post仲識乜？

？？？

我兩邊走有咩問題

咁你去高登個post貼呢條link出嚟睇吓

絲打

都話左child登仔剩係識抄

你其實都已經好大膽, 你係擺明車馬咁影佢地

樓主幾靚女

傳起底組上朝

係咪調轉都通用?

自貼post

曲線自貼

屌你老母咁有冇證據呀

樓主潛咗
睇嚟應該冇講大話

樓主幾靚
想識

你講張圖句野個陣夠冇證據啦
依家又要我俾證據?

樓主真絲